仲有咩動畫係好似school day咁個劇情急轉直下

呢套嘢真係痴線

正確的卡多

武士法林明哥

講d咩架

未知生命體同人類交涉

我未夠18歲係咪唔睇得?

帶手機去異世界果套

呢套係撚急轉直下 一開波就地底級屌打四天王啦

呢啲性同暴力唔啱細蚊仔睇

az

寒蟬